{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jeju-taeheungyesulgeugjang.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태흥예술극장 펜션"
    },
    "text": "テフン芸術劇場ペンションは済州島西帰浦に位置するペンションで、正確な住所は南原邑テウィロ912番キル28です。 このペンションはセソッカクから約13km離れています。 客室内にはエアコンやパティオ、無料Wi-Fiなどが完璧に備えられています。 また、ペンション内の庭園やテラスもご利用いただけます。 ペンション内にはお客様が利用できる専用駐車場もあります。 それぞれの部屋にはすべての設備が完璧に整ったキッチンとフラットテレビがあり、専用バスルームにはシャワー設備とヘアドライヤー、スリッパが提供されます。 さらに、冷蔵庫や電子レンジ、クックトップとともにコーヒーメーカーややかんも提供されます。 このペンションから約14km離れたところにはヒュエリ自然生活公園が位置しており、24km離れたところには済州ワールドカップ競技場があります。 済州国際空港はこのペンションから約41kmの距離に位置しており、ペンションは西帰浦の中心部からは約17km離れています。 ただし、この距離は直線距離で計算されたものですので、実際の移動距離は異なる場合があります。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "テフン芸術劇場ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "テフン芸術劇場ペンションは済州島西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テフン芸術劇場ペンションの正確な住所は何ですか？",
            "answer": "テフン芸術劇場ペンションの正確な住所は南原邑テウィロ912番キル28です。"
        },
        {
            "question": "テフン芸術劇場ペンションからセソッカクまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "テフン芸術劇場ペンションからセソッカクまでの距離は約13kmです。"
        },
        {
            "question": "テフン芸術劇場ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "テフン芸術劇場ペンションの客室にはエアコンやパティオ、無料Wi-Fiなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "テフン芸術劇場ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "テフン芸術劇場ペンション内には庭園やテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "テフン芸術劇場ペンションには専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、テフン芸術劇場ペンションには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "テフン芸術劇場ペンションの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "テフン芸術劇場ペンションの客室にはキッチンとフラットテレビが完備され、専用バスルームにはシャワー設備とヘアドライヤー、スリッパが提供されています。"
        },
        {
            "question": "テフン芸術劇場ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "テフン芸術劇場ペンションから約14km離れたところにはヒュエリ自然生活公園があり、24km離れたところには済州ワールドカップ競技場があります。"
        },
        {
            "question": "テフン芸術劇場ペンションから済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "テフン芸術劇場ペンションから済州国際空港までの距離は約41kmです。"
        },
        {
            "question": "テフン芸術劇場ペンションから西帰浦の中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "テフン芸術劇場ペンションから西帰浦の中心部までの距離は約17kmです。"
        },
        {
            "question": "テフン芸術劇場ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "テフン芸術劇場ペンションのチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 591
    }
}